大隱隱於市，雖思考要唔要再著黑衫

純討論，勿屌

樓主弱智，唔洗再推

換衫
總之落場就全黑
不推文回覆